[漫畫]五百年之箱有無人睇過?

當你成為某個世界的神明，你會——
有著潔癖的葉多被自己暗戀的青梅竹馬真奈拜託打掃倉庫，在收下好人卡之後卻意外在倉庫中發現了一個奇妙的箱子。箱子有一個彷彿是古代日本一樣的世界，其中也生活著很多人類。箱子中的人類看不見葉多，將干涉箱內世界的葉多奉若神明。就在這時，真奈卻從現實世界消失了.....

而家更新到24話, 個題材唔錯

有

男版青梅竹馬好煩
雖然明白正常人都唔會接受到，隨隨便便就成為被捨棄既一方
但到目前既表現，某程度感覺到心理係細過個時已經好扭曲

lm

呢個真, 條友真係成事不足 敗事有餘
見親佢都覺得煩

真奈俾四眼佬食咗 男豬太失落自會墮入基界陷阱

今日一口氣追哂 都唔錯

爛尾

出左結局啦咩

屌, 睇左
真係爛撚到仆街